點解放假想晏訓就早醒，返學想早醒就晏訓

利申日日差唔多時間訓覺